元朗發夢有感一發

原本諗住上個星期狗黑合作
過咗成個星期會沉澱返
但今日發夢發覺
原來度火係成個星期都冇熄過
一發夢完全控制唔到自己
你地班狗守撚住個村口做乜撚野
係咪做狗唔夠 要做埋班社會寄生蟲既狗
你地真係毫無良知
現役黑警真係無一個無辜
抵你地班仆街比人日屌夜屌

最後想講句
兄弟們今日做得非常好
大家繼續努力
光復香港為止

PUSH

希望大家入去填低感受

已經收左集超過二百人嘅感受，幫我地推到上一千、二千 OK ？
出一本屬於香港人嘅自由之書